局勢一路升溫，有目共睹政府無意解決事件

(借朋友ac 發問)

純粹個人思考：

局勢一路升溫，大家有目共睹政府無意解決事件。

黑警既暴力同裝備不斷提升，而手足亦解開左反擊既技能，雙方用武既程度只會一路走向極限，即係會有人死。

一個可能，就係政府結合大陸使用絕對武力鎮壓，咁就算把啦無野好講；

或者如傳聞，中國政府會犧牲特首及警察來換取大和解，但係我覺得呢個先係最恐怖。

無左法律認可既警察其實係一支有3萬人，高端武裝，高組織性既武裝集團，又熟悉地理環境，基本上佢地可以做任何事。

如果變成事實，有乜計？

提高佢地不解決的成本